超突發！！！福建幫於北角發起罷工！！！

Btw 人呢

我屌撚哂你班突發傻鳩人地提早落閘罷工關我撚事

成班傻鳩係到傳傳傳，屌你老母捕風捉影

扯咗

大大力錫佢春袋啦

辛苦你了

先唔講今日冇人有組織動員，街坊打黑社會唔係好撚應該咩定係接受左香港黑社會大撚哂，本地人係三等公民呀？

同志辛苦了

8月5日 社會大罷工
8月6日 黑社會罷工

黑幫幫佢地罷工啦
放兩張tag又罷工又支那反送中

仲有成班傻鳩係出面傳傳傳，係到洗地

經過上次教訓，到左今時今日仲會有人信呢d傳聞就算自己人唔笑，對家都笑死我地啦，一條on9訊息就咁容易嚇到敵人

某d別有用心既人當我地傻

最on9既係仲有連登仔女相信

屌返左工一個鐘唔夠即刻收工
要多謝班fucking幫